林奠係facebook同DSE放榜學生打氣

成班官去撚曬啲超名校到打氣
不如去海怡了解劏房問題
去九龍塘派米啦